連獨派都要分裂，唔好咁啦

雖然唔知道嗰個組織背後係乜嘢人 但係似乎 佢唔係好妥游議員